727定728 元朗反警黑大遊行呀 快d做宣傳啦

點嫁 好嬲

元朗勢力分佈圖，有唔明隨時回答

蝻你咩?

邊日呀

南亞人啊 元朗最出名，佔據水邊村一帶，夜晚無法無天，集合點：喜利五人球場

大部分都同意，但點解中間果忽係藍

利申住喺果忽

雞竇 賭檔集中地 落街你都見到？成班廢老係水車館街果頭日日流連